香港仍有曙光，朋友別灰心！

香港仍有曙光，朋友別灰心！
香港人，今天成為了人類的典範，全城港人自發性搜救，多人已獲救。
他們即使心累，用盡氣力，仍要把他們拉出深淵
人性的光輝，往往在最黑暗的入夜中最絢麗﹑最耀目。
所以，仍在消沉的你啊，朋友，香港仍有曙光，真的！
只要一起牽手同行，守望相助，共同行動，
終有一天，奇蹟由我們創造，強權必倒，重見自由的光輝
那一天，勝利的一天，我們需要你在旁見證，
別因為少少的憂心而令全香港人傷心
你，答應我，一定要拖著我的手繼續向前行
勝利的旗幟已在近日漸漸飄揚，
持旗者將會是你與七百萬人！
香港人示